10.1我唔會去民陣遊行 只會出席五區集會

五區集會由月頭講到而家，民陣憑咩出黎搞大台唔係搞分化，但關鍵時刻民陣唔好出黎搶人ok?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入

兄弟爬山啦

批到先算啦

分化就分化啦，柒頭！

咁七一民陣係咪又搶左立法會既人
你咪當民陣係港島搞多一區變六區集會，總之兄弟爬山

我賭佢會批，方便集中對付

到時執生

分化
blocked

立法會都係港島，大家轉場唔遠，但過左海仲會咁易返九龍新界？

我叫人唔好去民陣去五區就分化？係咪一定要跟足曬民陣做先叫岩？咁民陣同大台有咩分別？

宜家是顯實力的時間，中午去民陣遊行是和理非的指定動作，人頭先夠多，夜晚先五區集會，玩足一日，否則搞到吾三吾四。益咗林奠和共產黨，外國以為我散咗！

（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！

邊5區

咪撚分化
屌你

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道